## Описание
Этот раздел хранит работы, которые были сделаны в рамках дисциплины 2-го курса "Технологии веб-разработки: программирование на стороне сервера", а также "База Данных". Работы были написаны с помощью языка PHP и СУБД MySQL.